防暴狗 唔可以入機場

仆街與狗不得進入

記住自有保護網

唔好出去同佢玩

入面有旅遊客 同埋 有order 唔比入機場過橋

狗入場一定恐慌四散

到時冇人再會黎香港旅行

旅遊警示一定提高

記得要識退

正所謂 彈出彈入 一切小心

［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

已入

Now？

琴晚好似入左去捉人

全世界入黎 有關機破解場禁制令方法

冇落斜路

其實唔著黑衫就得啦

尋晚係成班懵L衝出去T1外先俾狗捉, 狗最盡只係去到斜路底, 無落地就返轉頭

都係橋同門口活動

比人捉記得跑去多人既地方

一亂佢記唔敢再捉

如果前線 著咩都一樣 攞夠彩好走啦 唔係輸凸呀

尋晚未拉咗個白衫

外面既 咩色佢都拉啦

機場搞咁多做咩
咁鍾意撚狗去差館撚啦